有冇人知當年金口獎班細路而家咩環境？

大家好！我係喇沙小學嘅抽水機！

球童...

大文豪托爾斯泰

國家領導人

典型中國父親睇英文報紙

經典重溫

最早仲有個叫鄭凱澤 不過已秒刪

我淨係睇過頭三個

點解最後一條片有大陸網logo

仲有個𡃁妹，話佢啊媽係乜嘢剛出世嘅狗仔，夠囇孝順

屌

香港階級社會嘅縮影

明明公屋仔講得最正常最入耳，但最尾只會係個死肥仔圍威喂攞獎

呢條係咪成績唔好咋嘛咪再努力過個條女

呢個好撚癲

唔係,係沙治奧拉莫斯

唔係球童攞獎咩

仆街咋嘛 咪企返起身囉

懷疑佢地會上連登

呢條女依家都應該18歲？

好正咁

想知佢地依家變成點
佢地睇落好多都有錢仔女黎

左三 想入佢個系

唔知佢每星期做咩邊種運動六至七個鐘 咁健康呢

真係好靚女

頂 有mutual frd

以前好似靚啲

btw, 我屌

呢條有條惡搞版幾on9
個陣笑好耐
有冇巴打有？

邊個男人唔想入佢個系

屌你 佢哋啲屋靚到好似禮賓府咁

國家領導人好撚癲

lm

你地笑佢地都冇用...
人地家底已經好過你n倍好多...
全部名校出生...
大個左唔係醫生就律師...
只係睇到第三段片有d心up...大個左只會怪老豆老母點解生佢出黎...

係咪所有成功人士都咁造作

好搏 家境麻麻入st Paul真心佩服

唔知佢哋呢家大嗰咗睇返會點...

冇人討論球童

依條女個屋企個廳睇落都知係富貴人家
人生佢玩哂

國家領導人

雞味濃左咁多

我睇左三分二唔敢再睇

劉哲名校+豪宅區
你點同佢比
仲要入KONGU
前途一片光明

第2條片

成個小pussy+將軍令咁

講嘢最正常都係佢喇，你老味前面嗰啲個撚個把聲都十足十朗誦比賽咁

屌你老母

咁究竟鄒瑞基是咪好假的肥仔嘅兄弟

有冇人可以去睇下佢而家嘅人生係咪真係咁美好？

呢D真係基因好
咁細個說話方式已經好過好多人

呢條女好撚正 聽佢講嘢就知佢唔同其他人

第三段笑到肚痛

其實人地全部小朋友有咩好笑？仲要十年以上，之前個準則同宜家又唔同，正如你睇幾十年前d黑白片會覺得好生硬

真正仆街係個班老師評判，做就咁既標準

抽水機比人由小學笑到上中學 細佢幾屆都知佢啲威水史

呢種仆街準則到宜家都應該仲有啦,幾十年不變,講句野都要朗誦咁就等於好

識其中一個

十年前已經笑鳩佢地啦

大部分都係名校中產
而家咪生活美滿囉

第三段次次都睇到好唔開心

事主睇返會咩感覺

嘩屌
大個變咗智障樣

劉哲當初細細個已經好得意
以前幫港台拍新小時候個細路女黎

真係幾靚

有個港台節目個朗誦撚而家點？

梁逸峰 點解我會記得佢個名

好似話而家係某中學做老師

不了

求抽水機近況

國家領導人好正

我識好假的肥仔
讀3大其中一間 bba 依家係fg出黎做野
唔sure係咪做big4嘅non-audit role
佢依家仲係肥 以前佢成日去老蘭play個間club玩
過住中產生活

大約係概括到咁多 仲有咩想知
圖就算啦 唔好搞到人

佢見工會唔會俾人笑鳩

最終邊個拎冠軍？

問多句, 佢點睇自己黑歷史, 仲係咪咁假咁造作份人?

其實唔講真係唔會認得出係佢 始終大個左咁多 所以見工唔會比人笑鳩掛 我地識嘅一開始就會偷偷地講下 不過都無乜特別好笑 真係講下就算

佢係個啲有啲自負嘅人 我地都唔會係佢面前討論佢單野 我估佢都唔會想特別提

細細個嗰陣都好鐘意睇 成日食飯播嗰陣一定叫屋企人唔好轉台

用同一把聲落CLUB同D女介紹自己

咁都不了，食開咩高質女神

佢份CV

係九龍塘區一間女校做緊老師

我想知放學ICU同抽水機係咪同一個人？
因為我識嘅係前者 佢地個名唔知係咪差一隻字
而Raphael Chow係前者

好似兩兄弟黎

竟然

咁呢份cv唔係抽水機

呢個係咪"高度推薦"果個肥仔?

喇沙仔有樣睇...

留名

係 disgusting digestion個個

笑到仆街

咁耐都未有ig

當年一早搵到抽水機同好假既肥仔係兩兄弟

兩兄弟一擔擔

仲要住st.johns

真係屈哂機

mola mola 住SJC

屌，好撚葡萄班藍血貴族，點解我英文咁廢

英文廢又冇家底

哇

最好笑
但亦係最悲慘

劉哲係屈架啦
佢條仔我師兄，hku mbbs

而家houseman緊

幾好 內容豐富 用字又好 有公屋揸手唔錯啦

我比較想知球童而家撈成掂

國家領導人條撚樣講到打機好似殺人放火咁

應該係公屋大文豪FB

崇洋媚外的確係典型中國特性

屌講到咁造作咪又係老師老豆老母迫返黎

原來好多已經出哂社會做嘢 個陣youtube 都係啱啱開始多人用

就係想睇返呢條

阿嬌都十周年啦

推

個樣都唔係太智障姐，有氣質有長腿幾正呀

個樣又pure又sweet

個陣笑咗好耐

屋企愈有錢就愈浮誇
可憐的公屋仔